我想問如果個護士話要係龜頭抽血大家淆唔淆？

要打支針落個龜頭抽血 大家驚唔驚？

靚護士就唔驚

我諗我驚插導尿管多d

一滴精=三滴血

其實點解要龜頭抽
有次同個friend 做同一個檢查
佢話佢抽手臂
但我就抽龜頭
佢掂個陣我真係忍唔住扯左少少
佢話唔緊要呀咁仲易抽, 之後劣多我幾下
真係好撚痛

你龜頭要放血，點解我地要淆

秒